教育局宣佈明天復課！！！

教育局特別宣布
＊＊＊＊＊＊＊
因應路面及交通情況逐步回穩，全港小學、中學及部分特殊學校明日（‪十一月二十日‬）恢復上課。

至於幼稚園、肢體傷殘兒童學校及智障兒童學校將停課‪至星期日‬（‪十一月二十四日‬），但上述學校須保持校舍開放，妥善照顧已返抵學校的學生，與家長保持溝通，並在安全的情況下方可安排學生返家。

由於部分道路及公共運輸服務尚未完全恢復，或須改道，教育局提醒學生及家長預早計劃行程，明早出門前亦須注意交通消息及相關宣布，並建議學校按校本機制採取應變措施，彈性處理個別學生因交通問題而遲到或缺席的事宜。

個別學校如受近日事件影響而需較長時間才能復課，可訂定校本應變措施，並盡早通知家長。如個別學校有特殊情況，亦可主動聯絡教育局，教育局會按需要提供適切支援。

教育局再次提醒學生放學後應盡快返回家中，不要在街上流連，遠離危險，更切勿參加違法活動。

教育局會繼續跟進最新發展，適時為學校提供指引及支援。

完
2019年11月19日（星期二）
香港時間13時10分

[url][

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

推

啱喇，聽日一齊出嚟黎明行動

1

2

3